為戰衣甘願膚淺 阿Sa恨 金像影后：演員終極目標

談到幾位獲提名金像獎「最佳女主角」的演員都在場，阿Sa表示會恭喜其他入圍者，至於自己可有信心獲獎？她笑道：「我話無又好假，我話有又好似不夠謙虛，所以OK啦！其實能夠入圍已經好開心。（你再提名影后會否恨 獎？）話唔恨又係呃你的，這是一個演員的終極目標，但我不會為 獎而拍戲，最重要是演好個角色。」

阿Sa都有得攞影后嘅話 香港電影真係收得皮

佢把聲

小紅姐又見到大過船既鯊魚，又係泳池見到水蛇 令到我成篇文不自覺focus 係佢度多過阿sa

講野智障咁都拎到影后？

金像獎係睇年資姐 不過終於都唔明點解春夏可以拎到影后

楊千嬅都攞左，一早收左皮

因為嗰屆真係冇任何對手

我想嘔呀

同埋又比人睇埋粒黑提呢

呢個真 佢都拎到女演員 今時今日學友都未拎到男演員 冇天理

電影業最黑暗一天 天地不容 痴脷根都有份

完全無內涵既女人一個，套套戲都係得個黑面樣

只要比呀sa拎左
應該就唔會有人再話楊千嬅都攞到
因為人下有人

臭雞冇演技有提名都笑撚死人啦 如同當年唱歌唱到一pat屎咁都年年攞組合金獎一樣

要黑提 阿sa都有啦

如果金像獎真係純粹阿Sa佢夠年資就俾佢拎影后咁金像獎都可以收皮

咁多年嚟都係做埋啲痴脷筋白痴妹角色,近年就氹掂老細就開啲有voice嘅戲,以為拍啲戲係講吓粗口講吓性就代表好戲

劉嘉玲武則天出場少對白少，咪又係排年資拎奬